## Arbres et codage. 4/4 : Un codage optimal

1. Introduction
2. Transmission de l'information
3. Codage
4. **Un codage optimal**

[![Vidéo 4 B3-M1-S7 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S7-V4.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S7-V4.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place) 
